# Projet de programmation système
##Licence 3 Informatique - Université de Bordeaux 2016

Implémentation d'un __shell en langage C__ dans le cadre de l'UE Programmation Système

#Commande disponibles :
* echo
* date
* cd
* history
* hostname
* kill
* exit

##Expressions
* expr ; expr
* expr || expr
* expr && expr
* (expr)
* expr > fichier
* expr 2> fichier
* expr &> fichier

##Remote shell
Execution d'une commande sur une machine distante via SSH

* remote add __machine [machine...]__
* remote remove
* remote list
* remote __machine__ __commande__
* remote all __commande__
